點解連登仔只準自己叫雞不準條女做雞

認真
如果條女做過PTGF 都比連登仔屌到仆街
不過自己又去叫

雞

唔好講到個個巴打都有叫雞 又有女 條女又做過ptgf 啦屌你老母

駁唔到 一路屌人係雞 一路去叫雞